\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}

\title{Politique de confidentialité\\\large Stove Italy - IR Remote - Non officiel}
\author{Thomas Servuc - Snowtrackers}


\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\newpage

\section{ARTICLE 1 : PRÉAMBULE}

La présente politique de confidentialité a pour but d’informer les utilisateurs de l'application :

\begin{itemize}
    \item Sur la manière dont sont collectées leurs données personnelles. Sont considérées comme des données personnelles, toute information permettant d’identifier un utilisateur. A ce titre, il peut s’agir : de ses noms et prénoms, de son âge, de son adresse postale ou email, de sa localisation ou encore de son adresse IP (liste non-exhaustive) ;
    \item Sur les droits dont ils disposent concernant ces données;
    \item Sur la personne responsable du traitement des données à caractère personnel collectées et traitées ;
    \item Sur les destinataires de ces données personnelles ;
    \item Sur la politique du site en matière de cookies.
\end{itemize}

Ce document a été écrit sur une base d'un document fournis gracieusement par \url{https://legalplace.fr}.

\section{ARTICLE 2 : PRINCIPES RELATIFS À LA COLLECTE ET AU TRAITEMENT DES DONNÉES PERSONNELLES}

Conformément à l’article 5 du Règlement européen 2016/679, nous portons une importance aux données personnelles. À ce titre, nous n'en récoltons pas.

Nous ne sommes en aucun cas responsable des données collectées par les applications de distributions d'applications, tel que \textit{Google Play Store}. Vous pouvez vous même télécharger les sources de l'application, les compilés puis installer l'application sur votre téléphone, sans passer par un distributeur d'application.

\section{ARTICLE 3 : DONNÉES À CARACTÈRE PERSONNEL COLLECTÉES ET TRAITÉES DANS LE CADRE DE LA NAVIGATION SUR L'APPLICATION}

Aucune donnée n'est collectée durant l'utilisation de l'application.

Les seules autorisations demandées pour faire fonctionner l'application sont le buzzer du téléphone et l'émetteur infrarouge si votre téléphone en est équipé.

L'émetteur infrarouge n'a aucun impact sur votre vie privée. Il n'est pas capable de récolter des données. Nous vous invitons à regarder le code source de l'application sur Gitlab : \url{https://gitlab.com/snowtrackers/stove-italy-ir-remote}.

\section{ARTICLE 4 : RESPONSABLE DU TRAITEMENT DES DONNÉES ET DÉLÉGUÉ À LA PROTECTION DES DONNÉES}

Aucune donnée à caractère personnel n'est collectée dans l'usage de l'application.

Nous restons tout de même consultable dans les issues sur le Gitlab du projet et par mail : contact\textit{\guillemotleft at\guillemotright}snowtrackers.fr

Si vous estimez, après nous avoir contactés, que vos droits \textit{Informatique et Libertés}, ne sont pas respectés, vous pouvez adresser une information à la CNIL.

\section{ARTICLE 5 : LES DROITS DE L’UTILISATEUR EN MATIÈRE DE COLLECTE ET DE TRAITEMENT DES DONNÉES}

Tout utilisateur concerné par le traitement de ses données personnelles peut se prévaloir des droits suivants, en application du règlement européen 2016/679 et de la Loi Informatique et Liberté (Loi 78-17 du 6 janvier 1978) :

\begin{itemize}
    \item Droit d’accès, de rectification et droit à l’effacement des données (posés respectivement aux articles 15, 16 et 17 du RGPD);
    \item Droit à la portabilité des données (article 20 du RGPD);
    \item Droit à la limitation (article 18 du RGPD) et à l’opposition du traitement des données (article 21 du RGPD);
    \item Droit de ne pas faire l’objet d’une décision fondée exclusivement sur un procédé automatisé;
    \item Droit de déterminer le sort des données après la mort;
    \item Droit de saisir l’autorité de contrôle compétente (article 77 du RGPD).
\end{itemize}

Pour exercer vos droits, veuillez adresser votre courrier par mail à contact\[at\]snowtrackers.fr.
Afin que le responsable du traitement des données puisse faire droit à sa demande, l’utilisateur peut être tenu de lui communiquer certaines informations telles que : ses noms et prénoms, son adresse e-mail ainsi que son numéro de compte, d’espace personnel ou d’abonné.
Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits.

\section{ARTICLE 6 : CONDITIONS DE MODIFICATION DE LA POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ}

L’éditeur Snowtrackers se réserve le droit de pouvoir modifier la présente Politique à tout moment afin d’assurer aux utilisateurs de l'application sa conformité avec le droit en vigueur.
Les éventuelles modifications ne sauraient avoir d’incidence sur l'utilisation antérieurs, laquelle reste soumise à la Politique en vigueur au moment de la précédente politique de confidentialité et telle qu’acceptée par l’utilisateur lors de l'utilisation de l'application.
L’utilisateur est invité à prendre connaissance de cette Politique à chaque fois qu’il utilise nos services, sans qu’il soit nécessaire de l’en prévenir formellement.
La présente politique, éditée le \date.


\vfill\hfill Bonne utilisation de l'application, Thomas
\end{document}
















